其實係咪得我想香港爆發肺炎？

如果爆發死咩人先

咪由得佢繼續開關口，唔太明點解要示威者做埋佢地個份

咁人口心密度咁高 死緊百鳩幾個廢老唔好咩？

有藍絲父母既黃絲點算?

負皮入黎講2句

我老豆係藍絲 咁支持政府 咪由得佢死

會惹埋其他人囉矇閪

我都想 想睇廢老死

我都想佢地死 但你點知下個被傳染係咪自己？

緊係想
樓價暴跌
個個離地撚負資產先最撚

哇 你好撚醒喎 咁咩人最容易惹到呀？

爆發又可以拉死經濟 又可以整死啲廢老

你唔係一早同藍絲父母勢不兩立啦咩？

你唔諗你自己都諗下其他手足 你想死係你嘅事

唔係得你一個咁諗

其實肺炎死廢老多樓價又可以跌

通常教育水平差 冇做預防措施 下下沒事兒死先

agger

樓主自己死好啦 唔好搞埋我地

係囉我都係咁話

參考03年

有沙士先可以迫收成期藍絲企埋同一陣線

重新洗牌
死曬D廢老其實係最完美方案黎
D離地撚到時仲唔勇武
中產狗比人炒
樓價暴跌7成, 銀行CALL LOAN老破
全民勇武

你睇下咩人死得多先

家庭爆發你唔係覺得你會無事呀

為左香港未來同下一代, 你死都唔得?

咁鍾意支持政府
咪比佢地出事得睇下仲支唔支持囉

笑而不語

佢野到你以為你會冇事咩
除非你喺屋企都全日戴口罩囉

唔係想唔想，係必然會發生
隔離有個13億人口又做嘢那西既國家
會爆發係遲早既事

但最多做到都係帶口罩 用消毒酒精 封高鐵就啱
藍絲要咁樣先有得死 我寧願佢老死 最少唔洗班90後陪葬

仲好啦,死撚左有保險賠

聽講吃過TG嘅有免疫力, 聽講

班藍絲廢老打死班黑警都似

會家庭爆發，為下一代所以要下一代同你一齊死，goodest logic

死窮人

洗乜你想 2月爆撚硬

9成半按揭個班

gun

唔係，我我好樂意見到香港爆發肺炎

聽聞抵抗力強會難感染啲
大家做多啲運動, 食得有營養啲

死哂班黑警同政府啦
佢地係時候要落地獄

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

唔想

想 唔係點攬炒

真，真心唔想手足做埋政府個份

入眼都會奶野
建議出入成套gear

住埋一齊一定中

終極藍絲係唔會買保險

要仔女貼錢搞身後事

好似醫護咁full gear 先得
諗下有無可能

但係你老豆會翻黎屋企 d毒會送埋去你屋企wo

人地願意為你擋子彈, 你願意為佢家庭爆發嗎?

可能呀 正常冇咁老 immune system都好過佢地班廢老

想 但咁樣好可能會連累手足

講真樓主有晒覺悟，佢死我地都冇所謂

又成班同溫圍爐，好似病毒淨係揀藍絲咁。出左事你俾人救既次序一定低過班狗官。

ching供緊樓？

難聽啲講句 如果殺敵一千 自損一 我都覺得唔可以

你咁諗太自私
有啲人唔介意死
最緊要攬埋十八區狗屋

想+1

咪叫你做好衛生囉

上次沙示醫護人員為港人犧牲,
但今次明顯係做暴政的condom
支持醫護人員罷工

咩人最易惹到？咪嗰啲覺得自己唔會惹到嘅人

但同時會有好多醫護人員受感染⋯

9成9人都唔會對新型病毒有抗體, 中招就中招
只不過係後生併發症少D, 無咁大機會死咁解

唔好講D 藍絲先會講既弱智野啦

唔希望爆發啦
到時鋪頭全部唔開 會少好多娛樂

我屋企都係，佢係佢死唔帶口罩你都冇計

你咪戇居，廢老睇落易瓜
，但係非典嘅後遺症一樣整殘香港後生人

全部都賴嘢 唔係死唔去就無事

有無諗過係死醫護先 睇下沙士死左幾多醫護

咳住去警署報案？

最慘係班醫護

可唔可以參照返03年 後生仔發病係嚴重過免疫力缺失既老年人
當年後生既要打類固朜壓住唔比佢發

如果同類既話 後生仔會點

我當黃絲有三百萬人 班黑警先得3萬5 點計都唔抵喎

唔想爆發
真係有機會自己都有事

後生唔會死？
你係咪on9呀
冇藥醫㗎
後生嘅唔死都半死啦打咁多類固醇

攬炒啦仆街

黑警同藍絲D immune system 廢D, 你識條春咩

真攬炒
自己都死埋

係佢條命唔值錢又垃圾
但三百萬人打三萬個都唔夠打

佢死佢事 但最怕佢要死又唔死遠啲呀嘛

03年 我睇唔到 除左醫護人員以外既年輕人死 想問對後生有咩影響？ 咁當然 都就機會後生既死 但比例上一定低d

共匪，港共政府一條龍

抵啦
食人血饅頭自私撚淨係諗自己層樓

咁唔代表我地唔會瀨嘢

靜靜雞想

大把人想狗同藍絲死，真係死左仲會慶祝添，但係香港一爆會令手足都可能中招，咁樣的風險同代價唔值囉

咁你要問問樓主LOGIC 啦

起碼未死先

屌你都廢事
你不如話買個核彈炸咗香港佢 樓咪跌囉
不過你咁廢幾錢都買唔到樓啦

推

After

佢地死還死
啲藍屍父母野啲病返屋企就死得
避唔到

學屋企傳比你點算
我依家驚緊

比例一定少啲啦

On9
多數醫護都會中招

咪傻鳩啦，病毒識分你黃定藍咩？入到社區就係咁傳

守護孩子班銀髮族呢咁？condom黎？

所以話CCTAI 有堆人既盲毛程度其實同藍絲D 廢老一鳩樣

只係呢班人企岩邊

同沙士比睇下香港今時今日仲on99咁
就知今次一爆香港係收唔到科

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

爆完
你爭住既五大訴求會實現咩
大把藍絲都想爆肺炎啦

我想廢老死唔想自己死

ching供樓供到痴晒線

支那話隻菌易感染中年老人多

希望廢中廢老中年藍屍死清光

冇計 我屋企見到佢都戴口罩 用共筷

各位手足應該團積口罩俾自己人，任由病毒入嚟啦，屌

攬炒

ching, you are not alone. 最易死就係班廢老，去到尋日都仲有好多唔撚戴口罩。唔搞政治? 衣家比政治搞啦佢地。

#光復香港

問題係呢d野你控制唔到邊個中邊個死
病死任何一個手足都唔係病死幾多個廢老可以彌補

我有藍絲老豆
老母日日逼佢戴口罩佢都唔肯
仲話中國會搞得掂

記住係屋企都帶返口罩

第一個中招肯定係醫護人員

死廢老係咁咳又唔戴口罩

根本就係爛命一條

但係我哋身光頸靚

爆咗肺炎就好似磚碰瓦

其實我ok...

但係場運動會慢落嚟

你點知一定係廢老死先

人傳人話唔埋下個係你

總結 人地食野味瀨野 點解要搞埋香港人 起高鐵本來就錯 屌你老母 引曬班大陸喱落黎 仲要兩次都係野味傳出嚟（好似係..）

19政府都想架，唔係就封關啦

我只係想三萬幾隻雜種狗集體感染，法律制裁唔到佢哋，咪唯有等天收囉，佢哋好撚威㗎嘛，咪告d病菌非法集結同襲警囉

樓主you are not alone

連登仔之前日日叫攬炒，依家縮晒入老母閪

如果肺炎去到不可收拾既地步你會唔會親身中然後走去攬住7婆錫？

醫護叫緊罷工 期待

諗過如果淘大又爆多次會點算

冇得唔爆

而家最重要就係黃絲一定要蒙面

廢老係易中招，但同住嘅後生仔女點算

屌，影響唔係剩係得「死」一種
知唔知有幾多人因為醫SARS而骨枯？

年輕人免疫系統一定好過廢老

我老豆老母都藍 不過都知驚要帶口罩仲唔肯帶果d由佢啦

咁我都想

大撚把人搶平貨

想冇用嫁
想貢獻咪唔好戴口罩

死唔係最可怕
sars期間當年輕人染病 好多的確可以醫好
死亡率唔高 但死唔去先最可怕
因為用重藥好多有骨枯後遺症
肺功能下降 做運動係無可能既事

我都好想

agger 你見幾多人入黎屌我

過年請你老豆去武漢旅行，乖

罷工解決唔到問題

封撚咗個邊境去先解決到

大陸最好咩都唔做等14億人一齊攬炒
大陸14億人中哂我都中埋一份又點話 到時咪睇下廢老抵抗力勁啲定後生勁啲
依個世界適者生存架姐

大家喺地產舖前面排隊？

唔戴口罩果班人應該都好想 一啲危險意識都無

樓豬係咪唔係同佢地一齊住先...
好多學生仔仲同緊啲腦殘一齊住嫁
喺屋企帶口罩咩 咪淨係諗自己啦

cls戴左口罩都有機會中嫁嘛

「爆發」左就唔係㗎啦 唔係你想像得咁好

即係成日日好似低能仔日日諗住沙士黎多次就可以買樓，無諗過會唔會自己有機會命都無

有事咪去報案囉

我當然知啦 咁相對上係咪廢老傷d呀

香港有肺炎，你會唔中先講

屌呢啲人真係最撚on9
你話喺中國生活，日日夜夜俾人洗腦都話
喺香港資訊咁撚自由都剩係揀埋一邊睇，然後盲信黨，on99

連登仔啲攬炒係得把口
巴打可以唔使咁上心

去到最後又怕死又怕蝕底

利申：我中左一定會去申請良民證

打仗仲娛樂？
咁鍾意娛樂返武漢玩啦

屌你個名

話想爆發肺炎嘅係咩心態

唔只係隔離國家
依家香港有個做嘢那西嘅政府
唔發旅遊警告 唔封關 連高鐵申報表都唔填
局長咳咳咳都唔戴口罩
政府所做嘅嘢係 預留兩個camp 隔離
佢地唔係做嘢防止wars 爆
係等緊佢爆

而且今次呢種係同沙士類近的冠狀病毒
因為年輕人免疫系統強健
反而會激起更劇烈既免疫反應
病情可能會比老人嚴重

大陸就想香港爆發 反正死藍黃都無所謂
但對我哋嚟講手捉少一個都唔可以

真咩 如果2次都爆淘大 唔驚架？

點打仗 而家講緊抗疫

負皮錯，sor9

死果D唔戴罩藍絲/ 支那人先

我只能講相對上 一定係廢老中多啲

當年sars淘大又個個廢老?
醫護死左幾多個?又係廢老?
用用腦好冇?

講左半年攬炒喇wo
而且實係廢老死先
希望香港爆得勁d

我支持
最好有人死
死既係醫護更好
依家係最好時機搞港獨
不過香港太多休息撚

好想黎個全球大洗牌

正常係 放心

同你講個連登笑話
if we burn you burn with us.

你自己攬炒好啦，唔好搞埋我地
我地仲要供樓返工架

Hi 曱甴

Hi 曱甴。

就係因為年輕人免疫系統強健
今次呢種係同沙士類近的冠狀病毒
反而會激起更劇烈的免疫反應
病情可能會比老人嚴重

其實真係爆既廢老實死得多過後生
成日話攬炒攬炒
我緊係想不過現實中唔會講

唔知係咪廢老 就知好似冇年輕人 除左醫護

成日講攬炒 點解你唔用下腦？

我地死先
我地搞集會點都傳得快過佢地

點都好，呢個垃圾政府根本冇能力應付第二次sars

爆左可能對我地有利只希望拉左既手足同埋其他手足小心

我好想喎 我要死人

聞所未聞

無知真係可怕 後遺症都一大埋
今次仲要同沙士唔同
中共就係想你香港人死
藍絲黃絲對佢嚟講分別唔大

自己香港 自己救

人太多，死返一半人變返300萬人口咁樣會好d

我中左既話餐餐去食藍店啦
邊度多廢佬我就去邊
乜集會都唔會去啦

眾籌人肉炸彈 然後去自首ok？

深藍加小粉紅老母Day1就戴左口罩仲笑我地啲廢青咁遲先戴添呀，洗撚擔心咩佢地班撚樣先最顧自己

天真到你想人死一係你擸把刀隊佢地
你係咪03年後出世 知唔知邊個謝婉雯

等你出現好耐 我都廢是講 幾撚多左膠

我願意中雙倍病毒 黎 換班垃圾中招

知 好似醫護 所以期待佢地罷工

問題係有啲藍絲廢老唔戴口罩，返屋企惹到手足咁點算先，好難要手足係屋企都戴住口罩架

屋企人都係藍絲 咪有得佢死

你google下「冠狀病毒 免疫力越強 死亡越快」

冠狀病毒有3點最可怕！學者：免疫力越強可能死亡越快 | Heho健康

你有無得揀死邊一半？

到左依家都唔覺有邊方面真係攬炒左

我係屋企戴口罩

認同，咩野方式都都好其實攬炒成功我就OK

相對上一定係廢老 肺炎黎講

其實搭下黨鐵已經夠

都見到多左吉鋪

死廢老唔緊要呀
但唔好連累班醫護人員呀

我開post話人葉公好龍點知比人真係吹漲
終於知連燈仔真係得把口

有保險既話就又佢 無既話拿拿聲買份祝佢身體健康

老實講我都想
香港再變疫阜冇錯係會死好多人
分分鐘包括埋我自己同屋企人
但係短期內中共唔可以再靠香港搵錢/續命
支爆就指日可待
為全人類著想
呢舊屎我地好似冇得唔食
但anyway班閪官都冇打算做防疫
爆就爆硬唔到我地想唔想

你咁有決心想爆發一係你去武漢食返幾隻蝙蝠跟手落黎攬撚住你老豆老母炒 再成家通街走囉想獨善其身？心動不如行動啦！

要努力, 只要燒到去D有錢少少開鋪既人到
想D 底層藍絲都要受影響肺炎係個好幫手

死啱人故然好。但係我係屋企唔會都帶口罩掛？我對藍絲父母野到病，咁咪好易傳染我？

有冇染病人士可以衝去對住林奠同班垃圾咳

睇埋樓主啲comment都知佢幾無知下

Respect 真心難， 即沖完涼要即戴返口罩
但呢啲高傳染性，同枱食飯都咪話用公筷就無野

拉

哇 惡到 想下都要自首cls

其實我想攬炒

你都on99
唔識預防嘅藍絲點都會死
今次唔中下次都中
但唔該唔好搞到其他香港人
仲有一大班醫護呀屌你

屋企戴口罩

未指教

有危有機可能個沙士殺晒d黑警

淺藍就值得死?
年紀大就值得死?
你係咪on9?

病毒唔會見你係藍就飛去你到嫁on9仔

所以我地要搞個遊行 或者區議會係當區搞個銀髮五大訴求集會 之後派口罩 教點防疫。 一黎避免藍絲參加，二來可以攬炒4成廢老。

主要係因為貿易戰
啲客上年年尾已經開始仆街
抗爭只係尾刀果一下
你唔搞都唔會捱得奈
黎緊外債爆既話仲有多一鑊

我都想

支持真攬炒
自己剛剛買左樓都係咁話

唔好On9啦 咁如果你自己中左死撚左咁點先? 係咪全香港冇人係無辜冇人抵可憐先? 手足 黃絲 點計?

On99
咪以為口罩100%防到先得㗎

冇講值唔值 只係相對上一定係廢老死先
冇你咁唔on9

攬炒,

老實講，唔想
Sars係咩年齡層都會感染到，冇得只係針對藍絲廢老

燒都費事

You are not alone

相對上廢老易中啲

賤過狗

即刻變bat man 睇唔順眼邊個 即刻咳兩聲 ko

樓主
我同你同一諗法

係 仲要多洗手

thanks

咪撚on9啦 香港7成人口係黃絲, 你覺得真係大爆發既係我地死得多定係藍屍曱甴廢老死得多

我想 因為想樓價跌 覺得自己好撚自私 但諗深一層業主同炒樓既人又何嘗唔自私 樓係必須品 炒你老母個臭閪咩

如果爆發死咩人先
咪前線醫護囉

你講咗我一直以黎想講嗰句

想就去做，即刻去武漢先

我認同你既想法 但係道德捆綁住我
但係我想講 我瀨野第一時間一定唔係去醫院

未死够六、七位數都唔洗大驚小怪
每年人為導致既死亡數多唔知幾撚多啦
區區小瘟疫

見車好多廢老唔帶罩
仲狂咳

小朋友 唔好上咁多連登啦 老力讀書增加自己知識先啦

梗係死黑警先啦
成撚日沖出嚟企邊境高鐵地鐵
只要夠三個佢就成隊兵咁出嚟
3萬條友中招，三日得啦

有冇諗過啲抵抗力弱既人

睇下邊個大命啲

真係淨係死藍屍廢老高官黑警鄉黑就好囉．．．

醫護人手已經不足，而加日日歡迎病毒來港，
政府又唔會閘人，確診人數只會愈來愈多，
大家真係等死啦．．．

戴口罩，勤洗手，注意衛生！

手足一早知有武漢肺炎
就唔洗咁搏命啦

如果惹我一個可以傳染一千個藍絲廢老死既話
我攬住佢地死都願意

吓 唔一定死廢老喎
機會人人平等

要用皂液洗手

有D仆街痾完屎唔用皂液洗

一齊住就戴N95 保護衣
分開住就叫佢地繼續相信國家 相信黨
順便問下有無買人壽

我一定去狗屋

你睇番沙士死咩人多

醫護死一個都唔想見到

我識努力 唔識老力

831

想大陸死多啲

快d 全港爆發啦

你又知一定係廢老染病？啲細菌有眼㗎？

如果只係死D藍絲廢佬就好，佢老味佢地周撚圍走我都唔知去邊先避到，不如去趁而家奪權封關完美解決D支那人。

老老實實 你話我on9都好
其實我都幾希望大爆發

我想
佢地唔罷工就抵撚死

因為自己有機會死 咪寧願唔攬炒

同意
繼續俾人入唔封關＝爆到七彩

個天比埋機會都唔把握
依家係港獨好時機

點解樓上班人講到可以控制到佢爆定唔爆咁
依家明顯會爆硬啦 港共都唔撚做野

死300萬人
下一步咪中国運400萬人落黎

樓主係咪痴撚線？

d希毒自己識追廢老殺架？

Sars 幾多醫護中招啊？ 仆你個街

你想死就死去武漢

我都幾想

咁多人想或同意樓主做咩唔去武漢打個冷再返香港

因為無力對抗黑警
所以借左病毒皇天擊殺真攬炒

入咗去出唔返嚟

廢老死完咪手足死，你咁肯定自己無事？而且爆肺炎嘅話醫療系統實overload,你到時唔好病呀

聖人mode左膠咗一秒畀錯負評
支持好似沙士咁死咁七成廢老 香港會更健康

自體免疫反應疾病
越健康越大獲

拿我建議佢去武漢行一轉帶d病毒落黎

快好多

佢地講到一爆一定係廢老死先咁
連登仔咪又係同廢老一齊住
廢老奶野咪又要捉埋你去集中營
到時被肺炎啦等死啦

一齊共享中國人榮耀啦

啲廢老仲想你班後生死

無錯
根本唔到我地控制到

又話要攬炒經濟
勇武俾人拉俾人打被消失先郁到經濟幾條毛
而家肺炎一爆政府同經濟就甩淨幾條毛

咁點解咁多人唔想香港爆肺炎攬炒？
因為前者死嘅傷嘅係後生抗爭者
後者死嘅可能係自己

班人用咩手足一個都不能少黎做擋箭牌
咪玩啦 講到繼續以抗爭黎攬炒經濟手足就唔會犧牲咁
犧牲果個唔係你咋嘛

而家係最好機會攬炒

其實我想
我就自己戴左口罩，勤洗手，消毒酒精捽手，如果咁都感染到我就冇辨法
但唔該 香港請全面爆發
目標攬炒

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

係愛香港嘅人就唔會想武漢肺炎係香港爆發
如果有手足死左呢?
你可以肯定到死嘅係廢老?

呢個真
人地台灣醒目既，襯今次同支那切割
真。獨立都仲得

但港共係唔會封關

D廢老仲會親身實行
去支那過年又唔會戴口罩
帶撚晒D毒返黎毒班連登仔
廢老先係真攬炒行動派
連燈仔淨係識上網用念力想佢爆

係咪唔撚記得左謝婉文點死，你估打機呀target邊個就邊個，on撚柒鳩

我知 所以都係想下

又話攬炒，而家咪比機會實現lor，原來淨係口頭講下架咋？同香港人報仇一樣？

你係未傻架
係未想香港封關
你想死你ga事

唔洗我地去 都有人會黎

你都ON撚9
啲病毒點識分黃藍

我好明白無人想呢啲咁嘅病一個唔好彩中到自己
但前排大家講攬炒明明決心好大
到而家有個攬炒機會自己浮現出黎就講到唔想香港有事
你可以繼續做好自己嗰份清潔同戴口罩
但有啲仆街中招咪由鳩佢傳晒比班廢老 最好死多幾個狗官添
究竟大家嘅攬炒做法係啲咩黎 要自己落手落腳拉香港落水先叫攬炒？

香港啲藍絲真係痴線佬嚟
唔怕死，唔怕俾人拉

之前人人都話要攬炒，到真正攬炒大家又咁驚。。

大家講到好似肺炎會自動target藍絲廢老咁

最鐘意無差別攻擊

我都想知 好多負皮

經過左sars同豬流感 你估今次樓價仲會唔會跌？

此攬炒不同彼攬炒

SARS死299人，
病毒唔識追住廢老黎殺，
但支那識得追住我地黎暗殺，
呢大半年香港六千幾人不正常死亡。

你自己諗諗呢d係咪就係低成本攬炒？
冇武漢肺炎，單靠我地要流幾多血先做到同樣殺傷力同經濟打擊？

呢d根本就係大家日日發夢都想出現既「天滅中共」。

我都咁諗

封關先係幫到香港

唔封一定大爆發喎

你諗清幫邊面未

係咪要返工不了

死左啲藍絲老母佢囉

知 好似醫護 你睇番沙士死咩人多先

我意思係爆左肺炎封關
到時真係一齊死

唔想自己同屋企人同香港有事有乜問題

攬炒經濟同病死係兩樣野

之後會有第三次
唔拎番個主權根本沒完沒了

你同啲藍屍有咩唔同 咁撚自私

到時藍黃都冇得你分

分年齡邊啲易中

手足死既比例低過廢老就得

見到有人講話咩肺炎一爆沒有人能獨善其身
係啊我知啊 但暴政底下咪一樣
而家暴政底下溫和抗爭者唔係唔洗死 係未死到你咋

唔好以為後生唔死就冇手尾
SARS 好返果班有腎功能同骨密度既永久損傷
跟一世架啦

有行出街都知而家得返啲廢老中坑冇戴口罩
既然佢地咁信政府, 死幾個都無傷大雅
反正我地都死左唔少手足

唔洗我地去 都有人黎啦

想睇中產掉汽油彈啊仆街

但中国人都戴口罩wor
你老豆玩嘢？

銀髮族好多手足黎
你驗下個腦先啦

冇分別 你仲企係道德高地？

到時我就影呢班撚樣大頭

攬炒經濟係用6000幾個被自殺者同更多既被捕者換返黎

武漢肺炎威力被我地大，
成本比我地自己出手裝修低好多。

SARS死299人，
威力已經高過我地呢大半年做既野。

大陸搞出黎, 爆係佢地嘅事, 我地冇需要同佢地一齊死

好想睇佢地去支那見到成班支那人戴口罩得佢地唔戴

去狗署狗宿

用下腦啦

一樣會中

只係廢老身體機能差所以死亡率高

手足一個都不能少

你第一日識CHILD登仔未
不嬲最雙重標準係佢地

黃藍經濟圈？好呀
下？影我大頭？
我有食吉仔元氣自由，你影乜撚野

要罷罷中銀好啦
HSBC搞星火？我有好多信用卡喺入面，唔罷啦

咪撚7就係

原來連登仔咁想俾中共整死
咁一開始唔出黎反送中咪得囉

一句講曬唔想個d 冇資格叫黃絲
全部自私撚食人血饅頭

死咗就唔駛急住買樓仲獨食財產
我真係未撚擔心過

咪撚7係
我地自己整死自己係一回事
依家係俾中國肺炎整死

終於有人突破盲腸

樓主 我係支持你既
等班離地中產都不滿政府

搶到仆街咪變返貴貨

肺炎死就係人命，
被中共自殺就唔係人命？

6000幾個不正常自殺 vs SARS 死299人

武漢肺炎係「天滅中共」
低成本攬炒。

你想死好易
上支那啦
唔送

有樓就今朝上啦
驚病毒不如驚無樓

呢頭講攬抄, 果頭就擔心香港大爆發仲話鳩人自私, 屌你講帶口罩講左個幾月, 有幾多人真係有做? 仲好意思大大聲話人人唔笑狗都吠

你自己都答左

我醫護人員都咁想攬炒，
佢地到底驚乜撚？

真
後生仔真係未撚驚過

咪傻啦

當年老董夠做得衰啦

而家咪一樣撐警察信政府

樓主咁想的話
應該依家帶埋屋企人去搭高鐵去支那親身實行

仲有好多道德撚架

唔代表後生嘅唔會死

屌整屋企兩老都唔戴罩.......想叫佢地唔好返黎瞓

驚死呀

身後事齋火化根本好平
係大酒店吸血

佢咁撚自獅
點會咁做呀

佩服
我剛剛買左樓都想
唔支持根本對唔住勇武義士

送中係簡人上去

病毒爆發 老人家易中

唔想屋企人有事咪做好保護措施囉 帶口罩唔夠咪戴埋其他野
而家唔輪到你揀呀 係個政府乜都唔做想香港爆肺炎呀
你要做嘅係教識屋企人同路人保護自己避免香港嘅優秀群體受感染犧牲
而唔係用念力諗住唔想香港爆肺炎避免攬炒呀

sorry
我唔想 唔想再見到香港醫護同人因呢d而死

都係優生學論姐
到呢刻咩防護都唔帶
一係on9 一係相信大陸既真心膠
死咁d咪仲好
根本唔係黃唔黃藍既問題
係智商問題
藍絲智商低 咁咪死多啲
very good

呢大半年6000幾個被自殺換唔換到武漢肺炎既威力？

武漢肺炎幫我地打擊支那經濟，
呢場經濟戰手足就流少好多血。

中左一定要入警局

我想你啲廢老死清光

要犧牲香港醫護人員，不了

依家仲衰過03年
日日幾十萬支那種自出自入

唔洗擔心
KEEP住咁一撚定爆

到時俾民主自由你香港又如何？
成個社區都玩撚完咗

集會唔使我地去 都有人會黎
遊行唔使我地去 都有人會黎
__ __唔使我地去 都有人會黎

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

手足會病死呀屌你老母

仲想用手足做擋箭牌

正宗食人血饅頭咪你呢d自私撚

完全同意

要死係呢班人
唔好類9我地dllm

真
沙士咁樣爆都係死300人

你驚香港人重建唔到?
咁大家繼續做豬算啦

無依種心態嘅根本稱唔上攬炒

要來嘅嘢點都會來
強國佬咁撚戇鳩要爆嘅點都會爆
但香港控制唔到疫情最後攬炒嘅係全世界
而唔係淨係廢老藍絲
到時就算爭取到民主自由
俾邊個用？

連登革命是笑話

同以前唔同
而家有高鐵

攬炒！（你地）
屌

其實肺炎死廢老多(抵抗差d又本身果頭近)
樓價又可以跌
爆發是無可避免的

有呢種心態去殺左警啦
你都on099

後生要學識保護自己同同路人 教屋企人同銀髮手足點樣防疫 口罩唔夠就戴埋眼罩 盡量減低自己人中招機會 等班覺得信黨能治百病唔做防護嘅傻閪自己攬炒

後生仔死亡率最低，死廢老係應該慶祝

被捕勇武真陰公

你控制唔到邊個死邊個唔死講乜野重建？

你係咪肯定到先

陳豪賭一場
要返工不了條友丫嘛
講佢就叻 做就好驚死不了

所以黑警死全家只係一個自慰口號黎
連登軍師精精勝利法

過左4年仲係要返工不了

講真喎好想用肺炎攬抄嗰啲做咩唔走轉武漢呀
定又好似遊行集會咁 有人代你做

搞清個對象先啦ching

NATURAL SELECTION囉

你驚呀

攬抄仲講對象？？

又話攬炒！和勇唔得。今次係最後一次機會囉！

又話要攬炒，又話核彈唔割，點知幾百個負皮

你搵到有咩病後生仔會易死啲？

我唔介意有
但希望傳到三萬黑警及其全家

你又知爆發自己唔會中招？
on9

到自己出事就各自飛
仲係度笑支那人
根本一鳩樣

真攬炒

本是無一物
屋企仲要多藍屍，真心驚閪咩

自己中招又如何?
殺身成仁去狗屋

手足唔識戴口罩眼罩防護措施？
手足繼續衝日日有人被自殺先郁到少少經濟唔係犧牲？
做足防護措施病死機會大啲定上前線俾人捉走消失機會大啲？
到底邊個先係自私撚當手足係擋箭牌呀？

你拿拿臨上武漢申請咗肺炎先啦

幫啲咁嘅香港人勇武
你做埋我個份

on9

攬抄仲戴乜鳩仲分手足？

病死嘅人數分分鐘仲少過被姦被自殺

攬炒（你地）
係咪 47歲 （已破產） d fd

唔想屋企人同自己死
唔想無左份工
唔想無得供樓

咪最自私囉

諗下6000幾人被自殺，
有冇武漢肺炎對支那咁大打擊？

你會發現，武漢肺炎代手足出力，
手足流少好多血，送少好多頭。

當年SARS先死得299人，
如果呢大半年6000幾人係死於武漢肺炎，
以支那衛生程度、醫療質素同政府透明度，
支那應該亡左國。

作為醫護人員表示：武漢肺炎好事黎，
前線由學生哥變左做自己，以較低成本引發支爆。

我驚呀

on9仔真係唔係扮架喎
沙士冇後生中?
你弱智定未出世?
守護孩子又係廢老?
200萬人死撚哂叫攬炒?

成陣中學雞味出哂黎

等睇你死鳩咗

病毒無眼，淨係擔心銀髮族同守護孩子中招

講到你有得揀你使唔使死咁

而且唔想再有香港醫護人員犧牲

資助廢老北上

我做人最自私亦好誠實，淨係自己條命同份工無事就得

有經歷過就會知2020肯撚定嚴重過2003

唔洗扮老屎忽

好懷疑支持個啲係SARS爆個陣出咗世未

攬炒 快點傳染香港

後生仔有中但死亡率極低

所以你既論點係乜呀傻鳩?

見到呢個post 咁多負評真係灰心
呢大半年白費心機
係咪真係唔應該再遊行?
勇武都係on9仔?

果陣全世界冇經驗唔識預防
而家個個汲取教訓知道口罩唔夠咪戴埋眼罩或者其他防護措施
而家唔係話病毒識避開黃絲呀
係黃絲知道有危機識做足防護措盡量減低感染風險呀

出咗，個時小學生
希望死多啲人
香港好逼

所以要教識佢地點樣做足防護措施

自己追PO啦傻鳩問問問
盲左？

sars隻藥有嚴重負作用唔撚知?

係咪唔記得沙士血的教訓？
死幾多醫護人員、無辜市民？

你係咪24小時全副武裝呀？

分身家，藍絲冇個無辜

沙士 後生死亡對比廢老係咪少啲呀on9

你係咪低能？ 守護孩子個班咪教下佢地預防措施 班信中共 沒事兒個班死曬囉 係咪咁common sense都唔識諗？

攬炒師

知
但唔駛死，仲可以將黃絲思想傳落去
相反藍屍思想會減少

18頁on9圍爐我要睇哂佢?
有point你就講
冇就捐番入你老母個西啦中學雞

800萬人太多

去轉MK都好似倒數咁

做人唔好咁短視

爽
我仲會即刻同條女結婚

連登一向係左膠大台

肺炎搞到港豬，不了
黑警放tg搞到港豬，不了
和你影搞到港豬，不了
裝修銀行/美心搞到港豬，不了

沙士跌係因為個個唔敢買
而家個個諗住買 仲點會有大跌

你同果d bitcoin&700升左成年 揚哂上哂新聞先入市仲諗住可以發達既傻仔一樣

大把連登仔瘋狂搶返高個價

大家反思下啦
我當時得7歲都已經咁諗

唔睇你咪收皮囉on9仔

又要問又要唔付出
一定要餵埋你入口

GOODEST LOGIC呀你

有裝就無事咁唔會死咁多醫護啦
你去武漢未呀最多唔使你病
拎幾盒口罩上去惹下返黎派俾廢老啦
咁你又唔使攬抄

同tg一樣，勇武搞到自己食tg好喇，唔好搞到和理非一齊食tg

而家輪到你揀肺炎爆唔爆咩？
爆左你就唔識做防護措施？
如果要24小時全副武裝先防到咁咪24小時全副武裝囉
定係你係24小時全副武裝同中招之間你會揀中招？

係因為搞到自己所以先不了

肺炎會搞到自己，不了
我間中都會食元氣，不了
HSBC好用又多優惠，不了

因為係一發不可收拾，如果真係咁易控制 當年沙士又點會死咁多醫護

當日做乜屌黑警射tg去老人院多謝佢地啦應該

冷氣左膠全面進場屌樓主

思想幼稚
隨時全家死剩你一個

預防措施100%有用既
點解會有醫護死呀on9仔

push

支持你快d上去武漢

攬炒點解？焦土點解？玉石俱焚點解？

咁係咪下下醫護一接觸就中？

我想下就要去武漢？ 我想你班廢老死撚曬姐 而唔係自己

樓主係真攬炒真焦土派

自己點火自焚同人地無啦啦燒死你都可以拉埋黎講？

即係攬抄（人地）你就坐享其成

相對冇裝 係咪少啲中呀on9仔

死返幾百萬廢老先啦

咁個po個point係乜?
你控制到一定係藍絲中?

吹呀？ 有得坐享點解唔坐享？

樓主想大家一齊燒死，但又唔肯做點火嗰個囉

多謝

我唔想死呀

咁又話攬抄點攬呀 人地攬？

黃色經濟圈笑話
好後悔自己堅持咗一個月

上面14億人
你攬炒到哂我支持呀
做唔到就收皮啦
如果你講既岩
sars之後點解廢老冇死哂仲多左

咁先好呀你識唔撚識架
錢又係你嘅屋又係你嘅，鍾意幾時搵條女出黎屌閪都唔駛再畀開房錢啦

邊似你地帶回鄉證

*有

你條女都死撚埋啦 唔死埋點算攬炒呀

叫黨幫佢搞啦，藍絲真係家門不幸

邊有病毒揀人來感染
唔會咁理想得藍絲廢老有事 手足無事

祝你全家過年前死哂，然後你再患上肺炎，拖成年好辛苦咁拖到牛年先死，死左仲要條屍運上大陸做海底撈

（唔好係我就得）

笑死
樓豬話攬炒
原來係炒其他手足

師兄唔好嬲，幾個月後睇返啲人就會話你走得太前，次次都係咁，我支持你，攬炒焦土，中國放棄香港，香港獨立！！

我係唔會戴口罩

支持攬炒

可能係某國冇錢，所以想清洗低端人口，節省政府開支

ching唔好灰心 我同你都有做

駁唔贏就屈?
你搵到我張回鄉證我即刻上去又點話
搵唔到就捐番入你老母個西啦傻鳩

相對上 老人易中啲

肺炎唔輪到你揀爆唔爆
你亦都控制唔到病毒去藍絲到
但你控制到自己同身邊人做足防護措施減低中招風險
藍絲就繼續信黨能治百病口罩都唔用
係因為依個原因所以爆肺炎藍絲會死得多過黃絲呀
唔係話病毒自己識分黃藍呀

咁點解sars冇死哂廢老呀傻鳩

肺炎 老人易中啲 點解咁簡單你都可以唔明

咁遊行一定有人被捕、被消失，唔通唔搞咩

因為疫情控制左囉傻鳩

藍絲發現

一個都不能少又係口號黎即係你想用少數自己人條命（唔包你）去換一堆廢老命？
上面好多巴打都好有決心攬炒，不如就搵佢地

你答左我點解sars冇死哂廢老先啦
之後禮義廉係咪輸到仆街永不翻身呀？

銀髮 we connect

小朋友抵抗力差D, 又唔計?
你真係一個仆街含家剷

咁你點樣控制個疫情控唔控制到呀傻鳩?

港豬會支持黃色經濟圈，但同時支持藍色經濟圈

第一個死樓主先

又話攬炒 但依家又驚 食屎啦

咪撚出街啦就 係你班仆街廢老下下沒事兒又唔戴口罩咪死先

無人指名話係你

停哂課係屋企打飛機咪點會出事

無人想死啊屌。。。。

咁個300個人 係咪多數老人家呀？

好似教小朋友咁好辛苦喎ching

你地唔包你
我地唔包我

你中文攞f?

係支持係地支持
跟手自己去食又平又方便嘅藍店都唔會自己煮

咁所以?
解釋下攬炒到d乜

講到出黎抗爭死一堆後生都死唔到一個廢老就好有意義好偉大咁
不如直接講你寧願死一堆你唔識嘅後生換恆指跌少少
都唔想自己同身邊人做多少少防疫避免中招
一個都不能少 你好唔好意思講出口呀？
勇武為左攬炒經濟俾人打死捉上大陸就唔係一個都不能少？

個撚個都怕死負評
幾多手足死左。全部都冇可疑
黑警全部冇事
如果爆肺炎 手足可能中招死
但黑警都可能中招死
咁緊係支持啦
靠自己報仇真係有幾多人丫
香港人報仇都係口號。衣加有天罰仲唔支持
龍門任你擺

入面嘅你地係泛指有回鄉證嘅人

藍絲先最驚死最自私 唔係點會屌人搞事

死得幾多得幾多個廢老啦ching

又叫人睇SARS
當年支那加埋香港都唔夠1千人死
既然係咁，咁你洗乜驚姐，你都覺得攬炒唔到架啦
你真係好矛盾

今次會點邊個知呀
你當我神仙？
兩個月後咪知會唔會嚴重過03

簡單問多最後一句
一個都不能少係咪口號only

上面都有人大大聲講想坐享其成，即係當其他奶野手足係condom
你地只係想用人地條命去換班廢老條命

真
死得一個得一個

屌你老母收下你把死人口喇
對事不對人 藍絲死撚晒你好心涼？

24歲以下好似得1%會死

我唔支持用肺炎攬抄=支持手足被消失被自殺被濫捕？
咩叫做多少少呀 醫護full gear都奶野佢地有無做多少少呀

照呢個POST LOGIC
依家戴口罩個D都係自私撚唔敢攬炒食人血饅頭

唔出街就一定無事? 死左你負責?
on99

你覺得邊個會答到你
你可以問港共
依家已經無人控制到件事

發起各區大清洗毒，民意大增

你個人意志勢不兩立可以令你物理上吸唔到經佢個肺呼出來既空氣？

果1% 就抵死?
如果變種變成超過10%係咪你負責?

點解唔心涼
諗唔到有咩原因唔心涼
今時今日無論係職場定係政府，都係藍屍放手養出黎

一睇就知當年SARS你仲好細個, 唔知咩事

藍屍唔好睇數據

真
我會叫人唔好戴但我戴

後生出黎衝 經濟郁得果少少 但無數人被自殺強姦打到殘廢被消失

爆肺炎 經濟大跌 唔做防護措施嘅中老年人風險最大 後生免疫力較好識做吹防護

你覺得出黎抗爭定爆肺炎死得多手足啲？
而家唔係用緊手足條命去換經濟攬炒等大部份人坐享其成？
不如話你地只係想用手足條命換自己條命

唔通真係喺度講幾句就念力攬炒？
你真係傻撚左

事實係港共唔把關
爆發係100%既波
變撚左種關我撚事

經濟好咪撐政府
當年03係咩情況？ 我仲細唔係好記得
當年搞到d人賣曬樓
班中產真係冇反過政府咩

姐係搵幾個手足換幾百個廢老條命?(唔可以係你條命)
咁就叫攬炒
咁就會贏
好勁你點諗到

咁咪冚家剷囉

呢個po真係弱智集中地黎

醫護人員點算？

你死你賤
關我咩事
又有新口號

佢惹到 傳俾你 你死先會唔會好撚開心先

縱觀腐皮既人都係怕自己死 自己瀨野

唸下運動都係要攬炒，我隊死傷在所不免，做到攬炒效果其實幾好

最開心係睇住重災區係北方

港共唔做嘢，你可以點

罷工囉

咁祝你死既係你屋企人然後又攬炒唔到囉
醫護既命唔係命
手足既命唔係命
涼薄到

當年我7歲都想死多啲人
香港人咁多問題就係太多人口

世界邊有咁完美
又要自由革命
又要0損傷

個病就唔係我地控制嘅，已成定局
但一爆嘅話就梗係想死多啲廢老

其實噏完我咪一樣戴返個口罩
攬炒口嘅黎架咋咁撚認真

一個二個講到唔想爆就唔會爆咁
爆唔爆輪到你揀咩
淨係識講會有手足中招 明知會爆都唔諗下點樣教手足防護減低中招風險
一味係到念力防疫祈求佢唔好爆

呢個Generation真係有病態
非我族類就要死清死光就先開心，到最後咪又係會內鬥。到幾時先明有人類就會有分歧？成日屌對面冇良知乜乜，其實大家same shit 惡性循環緊。好難想像呢場社運完左之後所有人D心態會變成點，會唔會好似大陸咁見死不救等等

你黑警呀？想吊人出黎自爆？
定你一次都冇撚出過以為全部人都係咁仲好意思叫人手足？

人工高咁撚多又唔想承受風險？
咁出返黎私人市場做文職囉

屌你係咪你控制到邊個有呀
你標題係香港爆發呀 全港呀柒頭
你意思係啲病毒識自己揀惹俾邊個嘅
得閒攞錢攞時間去驗下腦喇

咁要睇下你幾歲啦

啲人可能開慣金手指鎖血打機

再見咁多位

唔想爆咪戴口罩囉你想爆又戴口罩即係想爆但唔想爆到你

就快係咁
唔支持黃絲？打999都唔救你

駁唔到就屈人係狗 邊句引你自爆呀
有冇出過都知死幾多手足啦
定係你想套我有冇出過咋

一單還一單，傳到畀邊個控制唔到就一定架啦你講乜鳩廢高

但藍屍死撚哂點解唔心涼
我就真係好心涼

想爆又戴口罩唔想自己有事=遊行縮後離遠屌狗等前面食tg俾人打俾人拉總之要有人犧牲但唔係自己

屌呀諗住認真同你討論
都係算鳩數
話人中學雞但自己喺度咒黎咒去
無PT又要喺度吠
講埋03數據問你又唔答

你慢慢念力抗疫啦傻鳩

嗰班人渣抵撚死喇
D咁嘅閪價都走去頂爛市
呢啲咁嘅冚家剷一定要死全家啦

痴撚線
依家大陸爆
正常緊係想香港無事 大陸收皮架啦
要削弱敵人，保全自已

樓主弱智 講完

好，希望俾班狗加果班義士都繼續靜靜雞死，反正都係攬炒
你死你賤
關我咩事

咁你想乜撚嘢全港爆發呀 又唔敢正面回應
你索性開個po話想全港藍絲廢老死算喇
你想死咋 我未撚想死住
爆你老母發呀 到時香港真係爆死幾百人就係俾你條柒頭自私撚燈撚死

條反真係on撚9

你手足就唔包自己

Yeah!
我食藍店我有自由

真 佢真係on撚9

係啊 我想全部手足都做足防護措施保護自己 等唔保護自己嘅人中肺炎 用佢地條命攬炒
咁樣諗又有咩問題 定係你覺得一定要有手足犧牲先叫攬炒

如果唔睇個標題，以為幾個月前講緊叫人唔好勇武，有機會送頭，比人拉，一個不能小。點知而家日日有手足比人掉落街，死左成千人啦！

宜家個天送個病毒比你，重唔好好地用黎攬炒，我就唔帶口罩，我發燒就日日會去報案唔見銀包，香港要獨立！

想爆但唔想爆到自己
好出奇呀

大把人又要抗爭又要顧住自己份工添啦

又要搞黃色經濟圈又要間唔中食下M記

人真係好撚自私呀

我明
成鬼日見到d人喺公共交通入面唔戴口罩
有d van仔 司機 的士司機 都唔戴
今日都唔戴

心諗咒佢中招唔好寃
Natural selection

我吔有公德心 唔睇cctvb嘅 值得有呢條命睇支爆

唔全港爆發點樣死多啲廢老呀
隻病毒會識得分藍屍黃絲？痴撚線
咁撚易燈到嘅我地勁撚過燒山啦仆街

你嗡乜鳩呀

你腦中只有錢?
你老豆老母真係慘

咁咩叫攬抄呀攬又人地攬 炒又人地炒
而家佢地係想全部人除哂口罩中門大開全港大爆發喎
我就不了

是支那教會我冷血 佢死佢賤 WFC

剩係唔想有良知既醫護有事
藍絲就由佢死啦

同冇logic既人講野真係好辛苦

如果保護措施有用
咁點樣爆呀?
死幾百個廢老有撚用?

如果保護措施冇用
爆哂
手足醫護全部都一齊死
咁究竟200萬人死哂易d定14億人死哂易d?
係咪咁就會贏?

你應該不出十日內就會中肺炎死，落去下邊食啦
唔知有無藍店，到時報夢俾我知

無錢生我出黎我就唔撚慘既
爽撚完要我執手尾我就唔撚慘既
幸福家庭有閪資格批評我

姐係你覺得一定要有手足死先叫攬炒
犀利 頭先仲話一個都不能少

你叫佢地報夢啦
好明顯係引用緊當日M記吉仔post

依家政府係不作為 人道問題

你知唔知爆發點解呀屌你你真係精神分裂咁撚樣我上個cm先話完病毒唔撚識分 你就唔知做乜鳩
爆發係全港攬炒呀屌你老母 點解我要墊班藍絲屍底呀屌 真係講撚到躁 我就屌撚到你冚家富貴

我想你報, 因為想confirm你真係死

到底你認知嘅攬抄唔包咩人 俾個list黎
攬抄就係兩邊都奶野，你個攬就唔包自己

屌你喺度混淆視聽？
從來香港人都無主動搞鳩支那人

上世紀60年代開始仲要一車車黃金運上去

依家係邊個搞到香港就黎滅絕
唔撚比自衛？

香港好比以色列
根撚本係比人圍住黎打先反抗

唔撚好用你嗰套乜柒內鬥諗住入黎洗地

爆發完你要墊佢地屍底你既事啦
我就好後生唔怕既

放心, 班官咁仆街都長命百歲

後生就冇事呀 你知唔知03年死得最多係咩人呀 你真係智撚障

同意樓主

點解你會覺得你唔會染病？
黃絲就唔會有機會染病？

個批係醫護人員
此病(SARS)平均導致7%至15%的患者死亡。 世界衛生組織警告，該病死亡率在未來有可能達到15%。 不同年齡段中，24歲和以下人群死亡率為1%，25到44歲死亡率為6%，45到64歲死亡率15%，65歲以上的死亡率則為100%。

我就24歲以下既, 就算死亡率升到10%, 即係年紀大既都一齊升, 怕乜撚
本是無一物

係唔怕一齊死

但仲有一班新年堅持去支那探親既藍絲老豆老母

你點肯定一定係死廢老？

樓主以為WARS係FOXDIE? On9

離奇 竟然有啲咁嘅左膠

即係嗰啲年紀大嘅手足就由鳩佢死
你係0啫 人哋唔係呀嘛

呢度係真係有班on9以為後生加戴口罩就無撚敵
咁不如解釋下點解醫護會奶野啦
你細個冇事係因為嗰陣你停學留喺屋企/未出世咋傻鳩
你唔信不如而家去醫院幫下手囉

技術上係真攬炒

等緊停課

唔死已經贏班廢老九條街

咁關我咩事
我都要學習d人食人血饅頭架麻
睇黎你真係睇得我好真心

此病平均導致7%至15%的患者死亡。 世界衛生組織警告，該病死亡率在未來有可能達到15%。 不同年齡段中，24歲和以下人群死亡率為1%，25到44歲死亡率為6%，45到64歲死亡率15%，65歲以上的死亡率則為100%。

驚閪

#metoo

真
d人咁驚應該供緊樓
好彩我一出生就有公屋

仲要一齊住唔通係屋企帶罩咩

無話想唔想嘅

但係幸災樂禍就點都有啲㗎啦

咁你點解唔去醫院感染
然後去傳俾d廢老?
得1%機會死咋嘛
唔係得把口話攬炒下話

咪係囉，計返起，宜家日日都有人比人推落街，比人拉左失蹤都唔止 1%，班癈老黑警就生勾勾，當年聽到幾多老人院癈老中招。WARS 就可以消滅晒 65歲以上，值得。

d人都係得把口 (黑警死全家, 黃色經濟圈) , 我就唔可以得把口?
擺撚明鳩噏架啦依家

真, 驚WARS 不如驚黑警啦
但可惜, 黑警死全家只係一個自慰式口號
連登精神勝利法

邊有藥救啫, 依家淨係可以靠免疫力好返咋嘛, 比人救既先後次序有乜分別啫

宜家啲肺炎識靠邊企
黃絲就一定冇事既

講到有藥醫咁樣
死亡率就唔會咁撚高啦

重好，當年 SARS 以為有藥救到，點知後遺症幾年之後先出現，最好拎啲高官黎醫，後生就靠免疫力好返，香港下一代重有抗體。

死醫護人員先

相對後生 廢老死好多

咪就係
d人咁緊張既, 唔通....?

期望大陸肺炎全面爆發導致敵方減員及經濟危機完全冇問題, 到時候形勢逆轉根本藍都會投黃, 仲洗閪玩焦土, 根本冇必要期待傳埋落黎香港, 真係咁撚 raged 想藍絲死依家就刻落街手刃左佢, 洗撚靠肺炎? 死宅男唔撚夠疆又係度講埋 d 冇戰略性嘅說話, 現實一條好撚失敗自覺懷才不遇嘅濕鳩

其實有諗過 會唔會爆發重好 但諗深一層以家黃藍六四比 黃中嘅機會比藍重高 雖然港豬人數就應該先係最多
重埋樓價跌我一樣冇錢買樓 銀行都唔會肯借

無醫德純搵錢個批會唔撈

都已經唔係我哋想唔想
係港共想咁做。

講乜柒手刃呀
黑警死全家講左半年, 死左未? 死左去邊?
個個月出幾份糧呀

有得揀人死咪正皮囉
弊在好人永遠都係早死

見到啲回覆，就知香港人冇可能成功，
又話要攬炒，依家個天比埋機會來，
又話肺炎只可以藍絲中招，黃絲唔可以有事架，
我地都留番條寶貴生命來做奴隸啦屌

黃既人口後生居多, 就算基數大過藍屍人口都會死得少好多

最好全人類滅絕，人類是原罪

真, d人咁勞氣唔知做乜鳩
以為念力爆發?

黑心d就反而無咁早死, 中原千古定律黎

想 淨係3萬隻狗死晒

又要自己人無事淨係對方有事
咩抗爭革命? 聽到想嘔

你咪又係要手足有事自己冇事

唔該你地用下個腦啦
唔該你地啦
你地比人煽動緊啊

個個都係咁架啦依家
手足手足, 咦你咳呀, 行遠d掉樽啦仆街, 咪埋黎

係，連登仔講就兇狠，做就碌撚，攬炒? 不了。
勇武只係我地連登冷氣軍師嘅棄子👍🏻

問題邊個死冇得控制 到時分分鐘更多好人賠命

我家廢老金黃

noted with thanks

爆你老母
如果一陣有手足同黃店老闆中招死撚左
你係唔係會後悔?

只要香港成為疫區，明正言順封鎖自己
距離獨立又邁進一步

d人有自由食藍店
會後悔?
唔好搞笑啦

人性

其實你知唔知SARS係壯年中招多

知, 但死亡率我信數據

黑警藍絲死十萬個都嫌少
但手足死一個都嫌多

咁樓主中招先啦

銀髮手足已成condom

你又知後生既唔會死？

相對少

其實樓豬講得好啱 不如你去感染咗 再搵借口坐48 傳染比入面班狗呀

貼錢幫你老豆老母買, 死咗即刻有錢分 , 後生上樓不是夢

依家d 手足都變左condom啦
面對現實

咁辛苦手足你教下班銀髪預防措施啦 由得班廢老信政府 沒事兒 死曬佢

有咩唔可以？ 革命就係要犧牲架啦
利申願意做一

玩跑狗杯多～身體好左應該老個班會死先

想，d廢佬，黑警中撚晒，樓市，股市閪林正

事實係而家被自殺既人有幾多
死左既黑警又有幾多 心照啦

唔會主動惹到 唔好彩我中既話 我唔介意

屌啲廢老唔撚戴口罩咪又係惹埋其他人 on99

算啦ching 我見你都幫手覆左好多 班廢老唔識睇數據 又話後生都中etc 已經唔想覆

你見個post成千個負皮就知攬炒都係行得太前

後生死亡率低 但用藥好重
全部都有後遺症
例如骨枯 記憶力衰退等
唔好以為死唔去就可以正常生活啦on9

樓價跌一成大把人接貨

至少守護孩子果d唔係廢老

病毒唔識分廢唔廢老，肺炎爆發會整死埋銀髮族架

後遺症

唔係，廢老最多咪得廿幾年命
後生嘅大把青春，咁就一世長期病患
睇唔出廢老傷喺邊到

手足夠比人打到仆街 廢老一條毛都冇少過

支持樓豬，通常智者都係少數人

攬炒（除咗我同我屋企人）

依家香港人生活好正常？
樓價收入比例，突破20年啦
社會福利有你份定係廢老份呀
正常？

藍絲廢老就抵死？
唔好學班垃圾支那人okay?

物競天擇

咩腦？
冇人想人犧牲 唔好唔記得好多醫護係黃

香港人日日屌逼屌多人
根本就好想人口減少，但又要道德潔癖

係抵撚死sorry

認真我都想

點解唔抵死
今日香港咁多問題係後生一代製造出黎？

我都覺得瘋狗症驚過沙士...

有好多自己人都係中老年人
唔好忘記左銀髮族的遊行

但個後果唔係我地想像到
同埋唔會控制
分分鐘啲廢老害死埋我地

最好就爆，由高鐵站上蓋開始

就算戴左口罩,做足防禦措施,一樣有機會傳染,只係機會低d

真係爆既話,廢佬同手足一樣有機會中招
只係可能10廢佬:1手足咁解

死百幾個醫護
你咪開唔開心死?

想人入黎屌係2句？

你估班中產狗唔會

但唔好推囉

病毒公正好多
打狗？咪講笑，老麻一個都未有呀

寧可被黑警爆頭強姦
不可藍屍感染肺炎

葉公好龍

On lun 9仔

又想樓價跌， 又叫人封關口

所以香港人係得把口

大爆發最好

平時就大大聲話快啲派解放軍落黎屠殺香港人
到真係可能會死就淆底到仆街

世衛封香港做疫埠果陣,病情又唔受控係咪睇下跌唔跌囉

攬炒真係口號黎咋
之前仲幻想經濟攬炒打飛機

而家就個個驚藍屍死

災難當前仲有得分藍絲黃絲？人命黎嫁
Call me五毛
但係香港人嘅良心去撚咗邊？

病毒識自己睇藍黃先傳染?

想
因為政府擺明處理得差
係一個吸納淺藍嘅機會

抗爭唔會停！

it is mercy from thanos

淨係想大陸自己爆

所有屎死一半人

啲藍絲呀 港豬呀 乜春果啲
盲信政府 政府話無事咪無事
做乜我要做埋政府果份

衣家個政府擺明就唔撚理 反正你撚傻仔都自己攪掂
Tg射mtr又自發去抺
防疫唔撚洗做啦 等大愛撚自發去做
我unun腳袋幾十萬一個月等退休就夠

呢個時候醫護係時候罷工喇⋯⋯攬炒！

使唔使分埋黑警

買樓睇今鋪

先係失業 然後新造9成按個班會變曬負資產 啲樓變曬銀主盤

叫極搵埋新聞買埋俾佢都唔載口罩不過反正25歲以下死亡率都係得1%到時我都係發下燒啫 佢哋就。。

而家點傳都未知
你估你又可以沒事兒咩
陣間空氣傳染你喺屋企口罩都唔戴個咪一樣有事兒
唔通你日日喺屋企著到去火星咁咩

潛伏期14 日喎好似

認真sars果陣死得太少，希望今次可以死一百幾十萬人，反正廢老藍絲機率比較大，黃絲要有心理準備陪下葬，但為咗香港無計啦

要戴埋泳鏡

真心。
唔太想

冇留正負皮

真

八百萬真心CLS

連登仔明明食曬花生 平時口講攬抄但又要負皮

講真有得攬炒滅中共我真係唔介意
為左全人類冇得唔死

死的人係隨機
以SARS經驗死的好多係醫護
亦有好多後生仔
而咁樣的攬炒影響唔大...
大陸未必驚...
外資可能會撤一陣~但都係會返來
同經濟攬炒唔同

加上...唔想因為病而死...好撚廢...

overload左好耐啦 訓左幾耐？

即係overload咗就可以由得個問題再嚴重d? Goodest logic

我想

咁想攬炒嘅希望你一個拖死十個黑警，唔好咒埋其他手足

正常50-100萬人己經算係多

咁經咩濟攬炒者，經濟爆
你估供滿層樓既收成期廢老驚
定岩岩畢業搵一萬幾千未企穩既畢業生，岩岩高位買樓既偽中產黃屍驚呀？

以後咪撚再講攬炒喇
又係同香港人報仇一樣，廢話一句

收皮喇講咁多攬炒唔見你上去武漢醫院再衝入狗局？係連登9up就叻

有事首當其衝嘅係廢老，之後就係醫護，想問你人命攬炒點影響到高官政權同班狗

總之咪同我講咩黃色經濟攬炒喇
比張牌你上又唔敢食
食爛鬼黃店就研究一大爛餐

見到一街中坑廢老唔戴口罩，真係好撚安慰

希望可以死多啲

你上咗未 On9

跌就實跌既 但唔會跌到沙士咁平囉 比盡你咪最多跌2-3成 但到時又玩返5成按 都係冇錢買

經濟攬炒 同 生命攬炒 係兩樣嘢

如果你希望全香港手足有機會染上疾病死亡去攬炒藍絲，咁你繼續祈禱爆發

全世界死曬就無人奶共喇，中共政權可以瓦解
講野唔用腦

僅餘理智既人

抗爭咁多手足死左 又死左幾多個廢老呀？

係咪少少common sense 都唔識？

我對咁多負皮都好意外
竟然講得出守護孩子個班點算？
大佬 咁咪個班做好啲預防措施
沒事兒廢老死曬佢

見到問埋d 黃絲既藍絲父母點？
好想嘔

腦殘養到你咁大

想下好了

【武漢肺炎】內地17死者介乎48至89歲 大部分發病兩周內離世 (23:01)

OH

到經濟差果時, 呢班友實話
「夠喇, 供緊樓既手足點算? 黃絲既藍屍父母破產點算」

屌你老母

笑撚死

咁你衝去醫院領完野再去傳俾廢老啦
開po拓柒?

咁你幾時死讓返個位出黎人口控制搞唔掂就覺得可以直接殺大半，想問你憑咩屌大陸？

我咳我會 咁你做咩唔回應下抗爭咁多手足死左 又死左幾多個廢老呀？

收皮啦五毛

好好笑
睇啲留言就知
好多人個心態就係
攬炒可以 但唔好影響到我同家人
經濟爆煲 但唔好燒到我

同意 見到佢地好嘔心

on9大範圍爆發 會分黃藍?

廢老行先

藍屍加港豬：黃絲
3:2平均中招都有著數

好恐怖, 早兩個禮拜仲滿口打左膠, 新年攬炒
而家變哂淺黃

無論香港爆唔爆, 中國已爆.
香港唔爆就最好. 香港一爆, 你估會死幾多手足? 又有幾多手足可能要食一D成世有嚴重後遺症o既葯?

下一代?
你估會死幾多下一代? 即係依家D小學生呀, 矒炳

骨枯呀, 天才

駁你唔到

你分唔到經濟攬炒同人命攬炒有唔同?

無民主自由仲諗咁多野, 你不配有民主

好過死先啦 仲有後生中既機率唔高 相對老人家

而加咁多手足死左又有幾多個廢老死呀？

早排唔係話全民勇武就贏?
勇武喎, 唔係有死既風險咩? 唔係話應該要人人上前線擋子彈咩?
咩而家天降良機又咁驚死

on9仔

唔驚(人地)爆眼
唔驚(人地)變浮屍
唔驚(人地)掟落街
但係驚我同我藍屍父母中肺炎死

經濟攬炒仲難, 你估後生偽中產仆街先定收成期死先?

算啦ching 班友唔知係五毛定個冇腦

我見到有留言講 淺藍廢老未至於咒人死

已經唔洗再傾落去

班友on99

咁所有和理非都可以返屋企打飛機佢地都係虛偽

打左大半年 無一隻黑警同高官有事
我地就死嘅死傷嘅傷 無數人無曬前途
依家有機會攬炒 終於有機會令佢地付出一樣嘅代價
你地就係到講廢話
一個真香港人 依大半年一早已經過得比sars爆發更慘嘅日子
抗爭起義 從來都係要政府亂 民不聊生先搞得成
點解有咁多人唔明我地諗緊咩

咪係
之後你有你爆眼, 佢有佢開PARTY
得你慘咋

每一次集會遊行都叫香港人報仇
咩叫報仇 就係就算我要死 我都唔理 我一定要你陪葬
香港人幾時醒 全民勇武做唔到都理解
連個天送左個機會比我地大洗牌嘅時候 佢班仆街就變返左膠

仲要明明廢老中招係死梗
後生仔康復機會大
天都幫你分埋殺邊個

冇同理心嘅樓主正仆街
生於香港 性格支那

不無道理

死咪死囉 怡家係香港生活好好咩

估唔到依個post 咁多人戴眼鏡

完全同意

我都唔明點解咁多負皮cls架

所以等於黑死病係好事？你讀咗乜撚野書

係 希望你啲仆街死先

真攬炒

主權在民 香港獨立

適者生存 你啲冇腦on9仔死先係慘d

中國同香港政府就係想武漢肺炎在香港大爆發

唔好傻啦你知唔知你一掂到病毒你間屋就畀你屋企人你個仔你個孫架喇

係叫自己友戴

歷史撚表示文藝復興唔係因為黑死病

中二病到

我公司今日d藍絲帶撚晒口罩

係 㰖炒之母嘛

我年薪230萬，唔知邊個冇腦呢可？

有錢都冇藥醫你啲你腦殘

咁都好呀
Better than nothing

唔好封關呀
歡迎武漢支那豬來港

得啦得啦, 我係奴隸, 你係魔王托世, 滅世未?

分身家

成班正宗撚樣

冇呀
不過我唔會再信黃色經濟圈囉
食番美心算

睇個勢連上海都會封鳩埋

乜連登仔唔係話想支爆咩

哦原來人禍唔計

定係影響到自己就不了

明明想爆到有咁嚴重得咁嚴重
咁會影響到自己呢 就不了

經濟轉差連登仔實即刻喊哂口，攬抄不了

唔好咁ching 我仲堅持緊 班友未識諗

等攬炒之母發埋功先
多謝佢唔封關

咁樓主準備好用生命值硬接未?
你未有呢個覺悟而去講呢句，咁只係慷他人之概

而加每個香港人出街都有而個風險，冇話準備好未，由第一粒tg射出 我都唔想有而個準備 而7月個月既成長都係迫出黎架啦

一早睇穿班on9仔

核彈都不割？ 傻架咩
講下你就信

私了都大把民意撚啦

核彈都不割呀
人地爆眼不割
人地火魔斷正不割
我同家人(包括藍屍)病我失業就割喇

而家狗想趕盡殺絕喇, 咩吹雞都幾十幾百隻狗呀
仲婦人之仁, 仲話同情藍屍, 我屌你老母呀
肺炎係唯一反攻武器呀, 係唯一可以打得入狗呀

你以後咪撚叫人勇武呀, 咪撚叫人出黎呀
人地比狗打你都係慷他人之概

話明攬炒就係各安天命

總之肺炎係唯一反攻武器呀, 係唯一可以打得入狗
咩勇武火魔都已經冇用

殺廢老贏到d乜
on9仔真係唔係扮架喎

講到好撚有用
自己又唔撚做
剩係想其他手足同班廢老攬炒
邊個係5毛呀傻鳩

救命 點解你可以咁on9

照你意思 咁火魔打狗又贏到d乜

我有冇做唔洗同你個傻鳩講啦

點解「我要攬炒」個個讚好，搞d小動作個打哂飛機
而家上帝幫拖，真攬炒，個個又驚死？

我邊一句有支持過火魔打狗?
你搵到我咪同你認錯囉
搵唔到就咪撚再屈啦傻鳩

講得呢句我唔駛睇都知你乜鳩都冇做啦冷氣軍師
送手足頭咪你呢d囉

你直情係五毛啦 新年都開工咁辛苦呀 不過你啲咁既仆街冇親戚都正常既

同火魔打狗既手足割蓆都知你唔係同路人啦，做多少少功課先開工ok?

上連登就等於冇親戚咁你咪又係冇親戚

唔支持就係割蓆?
咁你支唔支持呀傻鳩?

唔係上連登冇親戚呀 係你啲咁既on9五毛冇姐

功課又唔撚做 上黎9up下都俾返少少質素好冇？ 乜撚都唔識 以為自己好撚勁係到捉埋啲唔支持未必係割蓆

唉 見你on99咁撚慘 都覆左我咁撚多次 答撚埋你 好撚支持呀屌你老母臭西

我有你係咪死全家?

乜野叫 捉埋d唔支持未必係割蓆
唔識中文就重讀小學啦

好撚支持咁你講乜野火魔打狗又贏到d乜呀傻鳩

腦袋呢？

你係咪連自己講過啲咩都唔記得？

（火魔打狗又贏到d乜呀）我用而句黎套返你句(殺廢老贏到d乜) 2者都係我既敵人想佢地死 就咁簡單

不過你讀多啲書先開工，下下要我教小朋友咁回覆你好辛苦喎ching

訓左冇睇
死左幾多隻狗?
死左幾多個廢老會贏?
中共元氣大傷未?
港共元氣大傷未?

你咪繼續搵人送頭囉

大陸死左幾多就唔知啦

香港有廢老死就要睇佢爆得幾勁啦

死得幾多就幾多啦ching

我幾時有支持過為抗疫送頭？ 訓醒未？

做火魔殺左幾多隻狗?
做火魔，整火魔俾狗捉左要坐幾多年?
幾多手足因為咁俾狗斷正?

爆肺炎所有手足都唔會中唔會死既?
問過你啦，你想防疫措施有用定冇用呀
有用咁點爆呀?死幾百個廢老贏唔到，但係有手足中就唔撚係命黎既?
冇用既全部攬炒，支那14億人，我當你黃絲藍絲死傷比1:200好未? 200萬換4億人，人地仲有10億呀，贏左條毛?

贏唔到冇作用但有傷亡唔係送頭係乜
成隻小學雞咁剩係識感受行先
問你有乜用答唔到
問你有乜plan答唔到
問你自己係咪去做又做唔到
收收皮啦

五毛狗嬲嬲豬呀
想知有咩plan 咪自己揾囉on9仔 仲同你明刀明槍咩 訓左幾耐呀mon post狗

起碼火魔都嚇到你班傻鳩啦

其實我要講幾多次 肺炎相對上 老人致命率高過後生 唔係後生一定唔中 只係少啲 而點你明唔明先？ 真心問 以你智商可能都難

除左識屈毛你仲識屈d咩？
講唔出你收皮算啦

我問你有乜撚野用呀
我俾你用10個手足換10000個廢老呀
有乜撚野用呀
答啦

嚇到班狗
而家班狗有冇唔出黎呀有冇唔濫捕呀
有定冇呀傻鳩

死緊好似你哋咁既廢老會冇用？ 少啲人投票俾保皇黨會冇用？

好似你啲咁既仆街 下下話冇用就死得人多 衝擊立法會 照你意思破壞周圍啲野咪一樣冇用 但最後條例咪撤回左 咁有冇用呀屌你老母

未做你就死都話冇用冇用冇用有乜用有乜用有乜用 大家撚知咩屌你老母 就係知 唔試點知有冇效

除左美軍大舉進攻支那, 佢都會話冇用

鳩噏唔駛本

我要香港社區爆發啊

ching sick ball

我唔係廢老你係咪又死全家架呀傻鳩
傻鳩除左識屈仲識d乜
好撚好笑，講左幾多次行動要有objective
你objective係唔俾立法會開會
有plan去圍佢咪成功囉
on99扔火魔扔去全身full gear既狗咪冇用囉
算啦我知你智商理解唔到
你除左屈毛屈我冇親戚屈我係廢老仲識講d咩

唔糭發就無停課既藉口

屌你老母 衝擊立法會有幾objective呀 你又知人地火魔打狗冇plan？

世界上少緊啲廢老黑警 少緊支持共產黨既人 咁又唔objective既？

但班廢老會囤哂口罩，糧係屋企，
唔出門口，
邊個易出事先

你可以想呀，前提係你自己奶左野先

點解要奶左野先想得

後生都唔好出街 外國冇得訂口罩咩

利申返屋企人有得拎口罩 唔知出面點

而家出面都好多cut單，
周圍都炒d 廢又無用既罩，
今次pk了

負皮
你可能低估到今次中國大禮
你唔驚啲廢老好似支支咁到處咳到處吐口水或者其他散播病菌的方法去搞到其他人感染？
另外，啲垃圾廢老都有屋企人，萬一唔小心感染到自己呢？
最好就封關
依家我最希望係啲當初送中事件 落井下石的支豬感染肺炎死亡，佢哋賤命根本中共都覺得不值一提。
翻牆過黎鬧既垃圾支豬認真廢物，扯線公仔，人哋黨媒當佢哋用完即棄的網上鍵盤戰士咋。
粉蛆咁愛國咪感受下祖國給你們的肺炎病毒囉。我的心也早已黑，因為支豬咩都唔知反咬香港人，盲目冇腦崇拜兼話香港殺人黑警係英雄。嘔心至極。

咁真係唔好出街 一定要出都搵嘢遮住眼鼻口 接觸到公眾物件都要洗手 返到屋企拎晒啲衫去洗 最好沖埋涼 洗頭etc

但要番工既咪一樣要用...

補充
淨係啲惡臭藍屍死我真係唔介意。早死早著。自己拎黎

根據03年沙士肺炎 老人死亡率大大高過後生 中共送大禮咪送俾d廢老

你話咁廢老屋企人點 咁就自求多福啦
咁遊行鋪頭落晒閘 又話搞差經濟 又問供樓嘅手足咁點算呀？

咁就睇你有幾想番工啦對比野到肺炎既風險

當初話年青人易受感染多啲。
老人家抵抗力差不意外
我只係唔希望香港會爆發
自求多福有咩用
後面唔知你講緊乜。

講攬炒講咗大半年，到真係攬炒大好機會就不了不了

邊個話年輕人感染多啲？

真 唉 我真係唔明佢地想點

03年已感染的人群

首先藍絲父母都可以掟仔女出街唔俾佢返屋企。

03年易受感染人群*

唔會啦 點會肺炎會後生易感染啲

我不嬲都覺得係上天要滅廢老(弱傷殘), 我地年輕人會乜事都無

適者生存

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

快撚啲去死

核爆不分黃藍都死晒架啦 又話核爆都唔割

我要繼續停課啊 屌你老母

成日FF美軍來了
真係美軍來了，唔通又唔會炸到黃絲咩

所以咪講左你智商理解唔到囉
唔俾開會唔係objective咁係咩呀？

火魔打狗如果有plan咁佢execution就係零囉
或者你講下你睇到有咩plan囉

冇話唔係objective，
但個objective係對成個movenment零作用姐

都係嗰句啦
你除左發癲屈毛屌人老母
你仲識做d乜
情緒主控冇腦
邊樣講錯你

冇計 你咁撚on9 冇得唔屌7你啦

人蠢都算仲要係到懶理性 笑撚死人咩

照你講衝擊立法會咁有plan咁有objective 咪又係留得個一陣 佢裝修完都可以照通過送中架 咁係咪又冇用呀？ 個execution又零呀？ 咪下下事後先講有用定冇用啦 係人都識講啦 7頭皮

咁少緊啲廢老 少緊啲支持共產黨係咪又唔objective呀？

問題係你點知死果啲係咩人
有戴口罩唔一定防得晒
而且冇戴都唔一定就係藍
可能只係買唔到

肺炎老人高危人士

後生而冇口罩就留屋企啦 但又想出街番工既咪自己食番個風險

美軍真係要發明聰明炸彈，剩係炸死藍屍
唔係第一個屌美軍入侵支那既就係以上既黃屍

71個objective係唔俾佢開會唔係令佢撒回呀傻鳩
71之後有即刻撒回?
strategy 同tactic識唔識分?

咪講左冇撚用囉，腦殘都算仲要盲既
死哂可能係既
死得幾百個幾千個有撚用
成日話有用講下有乜用囉
雖然我知對你好難但試下用用腦袋ok?

你唔俾佢開會都係想fight 到時間or 想佢撤回架啦 71後明顯轉捩點多左好多勇武 所以佢先撤 一係你講下你覺得咩原因囉

真係on99 唔好要我教小朋友咁啦 少左支持共產黨既人會冇用？ 區議會有啲就係輸幾票俾保皇黨呀？ 少緊啲係咪冇用呀屌你老母 贏區議會又唔objective 呀又冇用呀？

唉 救撚命 冇用冇用冇用有乜撚用有乜撚用有乜撚用 照你意思 6月9 都唔洗遊啦有乜用姐 14年佔左咁多日都冇用 你行下一日就有用？

其實所謂有冇用 我地示威者係一直被動 從來都係 所謂既有用 係示威行為令政府政策上有所改變 所以從來都係未知架啦 理撚得你strategy 定tactic 你幾有plan幾objective 都會冇用

支持大爆發
歡迎支那人來港播毒

consequences同objectives識唔識分

你係為左嗰幾票就唔該target番個區去做野啦
random死幾千個叫objective?
邊隊革命軍會random殺幾千平民做objective?
講黎聽下?

你用疫症爆發攬炒同一個運動去比?
遊行係為左展示民意黎做行動既justification
可以爭取外國支持，向支那施壓
你疫症爆發死幾千廢老會有咩作用?

所有野都冇人知會唔會贏架啦，所以就唔撚駛用腦?
孫中山夠唔撚知會唔會贏啦
係咪唔撚駛有plan呀？

除左偷換概念以偏概全你仲識做d咩？

都係番返最原先 肺炎一定唔係random 係有risk group 的就係老人 唔洗我講都知老人多數係藍 你用大屠殺黎講肺炎爆發又係咩邏輯呢？

區議會工程當然繼續做啦 但你都知班垃圾廢老邊有咁易轉黃 多樣野去懲罰廢老 死幾千人 俾佢知下個港共政權係幾咁冇能 唔係仲好咩？ 保皇黨又少啲支持者唔係好咩？ 我睇唔到有幾冇用

我從來冇講話唔洗plan 只係想講plan左都未必得 你話71又plan又objective又乜乜柒柒 只要政權都係say no 一樣冇用

我引證返火魔打狗其實同71冇分別 只係一個有consequences 一個未有你想要consequences 所以你先話冇用冇用冇用冇用有乜用有乜用

火魔打狗aim未必可以即刻五大訴求 可以係慢慢累積去憾動政權 可以係洩憤 可以係俾大家舒暢下

咁係咪又冇用？

成日話攬炒
真係攬炒又怕
成班垃圾連登仔

我唔捨得啲醫護人員死呀, ok ?

我既random意思係你都控制到邊個老人家中
你話區議會有d爭幾十票就贏嘛
咁你點樣控制投嗰幾十票既廢老中?

反而你話可以俾廢老知政府幾無能
呢個係一個有力既point
我同意

其實去到呢個stage已經唔係要個政府say yes
係要呢個政府冧
支共唔會妥協，一妥協佢地必亡

火魔打狗(正面)我完全唔認為憾動到政權
原意係好，但效果真係好弱
當你既武力冇震懾力除左洩憤同掩護撒退
其實對大局作用極低